大家火險一年要比幾多錢?

??

要睇你個物業值幾錢wor

50000 ，到

咁平?

又要課金 有無巴打有平價火險介紹